［罪大滔天］Sony Xperia 集中討論區 (20)

—

檢查香港區更新情況

最新Xperia消息

香港特約經銷商

—

POST 1 - 罪大滔天 Sony 用家討論區 之 重聚於LIHKG

POST 2 - 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (2)

POST 3 - 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (3)

POST 4 - 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (4)

POST 5 - 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (5)

POST 6 - 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (6)

POST 7 - 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (7)

POST 8 - 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (8)

POST 9 - 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (9)

POST 10 - 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (10)！

POST 11 - 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (11)

POST 12 -【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (12)

POST 13 -【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (13)

POST 14 -【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (14)

POST 15 -【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (15)

POST 16 -【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (16)

POST 17 -【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (17)

POST 18 -【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (18)

POST 19 -［罪大滔天］Sony Xperia 集中討論區 (19)

問：XZ Premium同XZ1有咩分别？
答：升8.0後得重量、機身物料同mon有分别。XZP 191g，XZ1 156g；XZP 4K HDR，XZ1 1080P HDR；XZP 前後大猩猩5玻璃，XZ1全金屬機身。

買XZ1有冇咩伏要注意要check

因為開咗個 (20!)